(有片) 銅鑼灣手足比狗瘋狂鳩打

黑警痴撚線

甴近平

佢老母

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

黑警成日推鳩人話對方反抗之後毒打。

有無人識得手足呀？

仆街黑警

佢條女/朋友係隔離無事 應該會幫手跟進

旺角速龍衝緊

#87 話佢屋企人都係狗

旺角速龍衝緊

推

推爆佢
甴近平

Twitter

wtf..

睇片都已經至少8棍
睇唔到咁點

屌你老母黑警死全家

剩係識嬲，無數個手足俾狗打到不似人形，我地有幫過佢報仇咩？冇
嗌口號唱歌見狗就跑，食撚屎啦

Pushhh

唔洗push 唔洗嬲 輸係正常!
因為已經被合理化 習慣了

收皮啦 分化撚
依家最重要認到人 希望手足無事呀

不能習慣

事實係咁難聽架喇，剩係識話人分化撚唔識反省

做乜鳩姐依家 有手足係佢隔驚咩
佢買野比狗搜
果陣銅記都散撚哂啦

事乜撚野實 5年前點收皮就係因為你依D垃圾鳩up

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

咁可以點？
大家武力都唔對等
加上全港唔係得勇武 和理非佔大多數
佢哋仲未衝破到自己心理關口

請一人一信
對家已白色恐怖寄比消防
dfs@hkfsd.gov.hk
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

讚揚消防處人員及建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全
在11月2日的公眾活動，消防處人員一如既往為市民提供緊急救援服務，本人特此讚揚消防處人員的付出。
但是，本人同時留意到消防處人員在十分危險的環境下工作，於11月2日兩度受彈藥攻擊以及被警察毆打。在片段一中，消防處人員在沒有任何裝備的情況下被警察以催淚彈攻擊，在下車避險時更被警察毆打。在片段二中，消防處人員更被警察以實彈攻擊。
一直以來，無論在山上拯救被困人士(有消防員更曾為警察殉職)及火場中，消防處人員在承受極人風險的情況下工作，但現時消防處人員執勤竟被針對，以實彈攻擊及毆打，如此惡劣工作環境實在太荒謬。建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全。
片段一

片段二

21454809

靠人多，屌你老母黑警

已做

［千萬不要］千萬不要六日抗爭，平日塞鐵

軍政府

Agger

反省反省 我反你老母呀
佢比狗拉 果陣冇手足 都仲要屌手足 屌香港人
你老母唔係分化撚就係狗

條戇鳩又想上一人連登

Tui

( Show Blocked User - 飛電或人 )

曱甴王 甴近平

旺角半夜3點TG放題

我屌你老母死黑警

cls

經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

唉

5個月冇狗死過／殘廢呀，垃圾

其實我駁唔到 但對外我唔敢咁樣講 唉

叫班黑警除gear隻揪喇

真係好，宜家黑警打人連籍口都唔洗搵

反抗，反你老母咩，見到狗就跑，捉到狗打兩拳就夠喇夠喇放生，我屌你老母臭閪，因為我地垃撚圾同懦弱，我地有份縱到班魔警更加猖狂，明唔撚明呀柒頭

勇武同和理非想法上既分岐嬲係明既但始終每個人都有盡到力

企唔直要打? 咁眨眼係咪都要打?

仆街賤種狗

現實就係武勇少
咁你除咗屌之外仲有咩方案？

真勇武根本就好撚少，唔好革命喇，配唔起呀我地

咁你放棄咗就收聲啦
淨係識喺度屌

屌撚醒你地呀

屌完就成事嘅
唔駛等今日啦阿哥

當街當巷都私刑到咁

曱習平

你緊係想我地收皮啦
因為你係狗 等清算啦撚樣

咩我地 幾時同你企同一陣線 乜撚野唔配
柒下柒下睇你老婆比人3P啦

Push

我係狗既話死全家，屌撚到應唔敢面對，垃撚圾

賤種

死黑狗

痴撚線，屌你老母閪死黑警

場運動頂唔住。。唉

大家嬲完之後會點

咁撚廢,我都追撚住你班垃圾打啦

嬲完咪返工囉唔洗做咩,又唔係自己比人打

黑警:靠你地搞革命就玩完啦

收皮啦,冷氣軍師
無落過場,,咁既表現點叫更多人去呀

不如答我有邊次勝利?咁多個月黑警1個人都無死
搞革命,輸出革命喎,咪睇自己咁高啦

得個嬲字

點解無左膠講唔好打

佢哋真係覺得無嘢？同七警案無分別，condom仔準備受死